點食出前一丁

我放左2隻生蛋

無味的 但好滑

隨便放下你既心事

用口食

用快子夾

餐強麵, 真係好正

冇沙爹牛唔正

爹牛配咩麵都OK, 但出剪一丁既味, 好易比爹牛搶走
餐強就岩岩好

有同感

沙爹牛搶哂味

18+

原味撈麵+幾滴tabasco
餸就斬30蚊叉燒
再加支大津路做飲品

我屌, 睇文字都覺得肚餓

比人中出前一丁

本身都唔想打
不過唔打出黎心入面又有D唔舒服

正宗既出前一丁食法
一定係水滾之後落麵, 麵一面黃一面白, 黃果面向底
中火煮佢3分鐘 用快子了佢老未閪
散左之後落蛋落餐肉落味精, 馬上蓋住佢,
有煮過野食既人都知

落完蛋蓋住會滾曬出黎, 馬上熄火落麻油 成個麵倒撚左去

點解要倒撚左佢